網上舉報「亂港暴徒」可獲50萬人民幣

香港爆發反送中逆權運動近兩個月，北京當局近日開始進行輿論導向，招募「輿情監測員 」挖掘、蒐集、整理抹黑國家形象的幕後黑手。網上更散播「國家安全機關舉報受理平台」的訊息，呼籲將「暴徒」的照片及資料提供給國家，「只要憑照片與回鄉證做校對，就可以抽出搞亂我們香港的垃圾分子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！」據報，對防範、制止間諜行為或偵破間諜案件提供特別線索者，最高可獲50萬元人民幣（約55萬港元）的獎勵。不過，有網民踢爆只為阻嚇港人，該網站所有舉報皆不會公開。

「國家安全機關舉報受理平台」（ ）自2018年4月15日起接受組織和個人的匿名舉報，任何組織和個人可通過登錄該網站，對發現的危害國家安全犯罪行為、間諜行為，以及其他危害國家安全行為的情況線索進行舉報，也可以撥打舉報電話「12339」，國家安全機關將對舉報屬實、為維護國家安全作出積極貢獻的，國家安全機關將予以獎勵；如借舉報名義故意捏造、謊報情況或誣告他人的，妨礙國家安全機關工作或造成其他不良社會影響的，國家安全機關將依法追究其法律責任。

德國墨卡托中國研究中心訪問學人、中國國家安全問題專家霍夫曼（Samantha Hoffman）說：「宣傳運動的中心是『人人有責』參與中國的國家安全。參與的目的是防止、制止和懲罰那些可能損害國家安全的行為。」

去年年底，中國更新了《反間諜法》，對有損國家安全、需加以懲罰的行為擴大了定義。若境外個人或團體捏造、歪曲事實或發布有損中國國家安全的訊息，政府可以對其進行處罰。

我第一個舉報 王祖藍

班死警犬話上連登擇低晒啲名，已經想像到個場景幾好笑

可以發大財啦

據報 689 777
唔洗錢了

我舉報何君堯

我唔會出賣我大佬何大哥的

助攻禍必及妻兒

唯唯點算

福建幫微博果啲

何君堯個仔

快d舉報福獨

林鄭，全部人都係佢逼出黎既

連登仔fat fat啦，可以買gear

狗狗好暴力

無論你點批鬥其他人都好
你都係唔會夠呢個批鬥界既傳奇黨派西利

你地唔好出賣唯唯啊

又想搞文革
好撚惡毒

梁勁x

唯唯

李力持要小心d呀

我有圖

梁烈唯

無回鄉證喎

仲唔係777？

肥x

何妖 李慧琼

不要忘記唯唯

另類參軍

何君妖亂港

咁少 起碼送兩層香港市區樓啦

我地1000暴徒,一人50萬人仔,即500000000

共共夠錢?

老豆搵仔既資料

新文革?

唔好開全名ok

啱喇，街邊廢老大家都影得唔少，等班撚樣唔可以去中國叫雞都好丫。

河能妖角家煮食

如借舉報名義故意捏造、謊報情況或誣告他人的，妨礙國家安全機關工作或造成其他不良社會影響的，國家安全機關將依法追究其法律責任。

二百萬人一齊舉報同一人
係咪又追究？

咁又係時候出返勁廢了

一齊去舉報哂所有撚屌護旗手啦

參軍啪啪啪

大陸佬冇腦係真

武裝黑社會 白衫佬 689 777 帝吧班友 最近嗰班藍衫佬
夠唔夠錢俾㗎淨係武裝黑社會抖成三萬幾四萬人 未計武警落黎嗰啲

之前啲咩帝吧，同福建幫嗰啲，好自動自覺自首喇，因為你哋嘅行動搞到香港更亂

唔好出賣人民英雄 萎萎

大陸網站我就一定唔會禁入去 點知會唔會比人監控㗎

你有賣港賊 我有梁烈唯

江派搞事亂港

都

黑警記者會終於講返句人話

老豆搵仔

港獨之父梁振英先生

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

鼓勵翻牆??????要佢地睇直播?唔係好明

肥媽！

舉報多D人上去 佢自然會掛 白衫黨個D呢

老豆搵仔group好多呀

大家一定要保護港獨之父689

粗口娟

譚詠麟余文樂鍾鎮濤王祖藍楊穎

發達大計 送曬建制派上去

50萬即將變廢紙嘅鈔票

專業扮示威者果啲專業人士

上次帝吧個啲人咪...

即刻去舉報何君堯

何妖個仔777兩個仔
150萬我代表香港人多謝你地

50萬咁多
咁老竇搵仔group咪fatfat

張曉明

習近平

上次想攻連登班人有齊晒資料
除咗參軍又有新嘢玩

帝吧班撚屌仆街鳥

唯唯有危險

雖然已經多次見到唯唯放火，但我係唔會為錢出賣佢㗎

張曉明, 777, 689, 老懵董, 梁賤詩, 范婦人
舉報咁多今次發達了

係咪會加分

巴打我哋諗埋一樣嘅嘢

我第一個舉報盧偉聰

齊舉報元獨份子

咪林鄭囉咁都仲要人舉報

我地連登個個都係愛國愛港既人..
一定要舉報個班破壞法治 無惡不作既滋事分子

証明左送中條例更加唔可以通過

掟國旗落海壇嘢唔關何君堯個仔事架

江澤民

實有人係大陸搵條友老襯落黎cosplay然後舉報佢

放心 一定收唔到錢

我要舉報有明星裝住兩個矽膠，懷疑有機會爆炸，藏有攻擊性武器以及損害國家安全

劉雀屎
仲拎埋堆餐卷
有證據

李力持，表面遣責示威者，實質扇動示威者衝擊中聯辦

譚詠麟

間接證明信用評價系統係中國國內早已廣泛應用

帝吧又要出精了

好驚啊唔好捉我
我用荃灣香城大廈鄭康培黎求免我一死

白色恐怖

將老豆揾仔或揾老豆個推人放哂上去？

港獨之父梁振英

寫晒大公文匯記者有無得諗
反正都有佢地嘅人俾狗拉咗
佢地仲唔係亂港暴徒

不如試試元朗白衫仔先啦！

老豆搵仔今舖發過豬頭

中國所有野都追蹤到 點樣可以匿名舉報?

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

Report all the popo

唔好貪少少錢，將來係全港揾唔到食含L, 比宜加更慘

用VPN上先.

寫埋cctvb袁生

我舉報林鄭月娥

林鄭

有無咁撚蠢啊

大陸佬智力只係理解到外部勢力同錢

唔好做傻事 拉9埋你

屌都上唔到既.

之前整咗器官捐贈嘅，舉報咗先
好快就有器官用

林病月娥
快比50萬

梁x徽

發達啦今次！！我要去爆料，leung勁廢對唔住要出賣你，但55萬人仔等緊我

專業少少blur多d塊面先啦

唯唯 gg了

何君堯

最後收到50萬人民幣票據
不是現金

發達既機會黎喇

fatfat la

香港警隊

自己舉報自己，然後再用錢買Gear

林鄭月娥呢次妳仲唔仆街陷家鏟？
妳條柒婆港英間諜居然揾個大粒墨黎禍國禍黨
準備送中鎗斃喇

年年考第一丫拿

共產黨真係好驚
今次咩陰招都出哂黎

林鄭月娥

我唔會為咗五十萬就舉報唯唯、肥媽、譚詠麟

快d舉報警嫂！

冇回鄉證

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

親 你要舉報嗎 ?
為了要確認你的銀行帳號是有效和合法的
請你先把 10 萬港元存入下列帳號
完成確認後, 我們隨即入 60萬給你

我都要舉報 陳百祥

元朗，北角既好多

Cwhy Leung

要開返老豆搵仔post 逐個舉報先

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,569個簽名（8 Aug 2019 at 17:53）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

TOLL FREE 12339?

689啦，反中亂港

老豆搵仔咪報曬出黎囉？

何君堯個仔！
我認得佢啊！

鳩send jeopardize 佢個website

舉報石鏡泉
又虅條 又水喉通

梁匪振英

或者樂視股權

唯唯
君妖
齊舉報

連登仔快啲去做爛市

第一時間舉報何妖及其鄉黑勢力。
看國家如何收拾他們

林鄭

咁就袋50萬

屌, 先得50萬垃撚圾, 我哋港獨之父梁振Ｏ先生, Ｏ振英話舉報掉星星旗落海都100萬啦, 一個愛黨活動後垃圾筒就大把星星旗, 我裝支Cam對住一個晏晝就夠買樓啦, 使用你個垃圾網, 舉完都唔知有無錢收嘅, 一陣比返啲國家債券我就唔好啦

依度賺幾百萬

On L 9 想挑戰Baby Kingdom 啲JM 同 香討班 Ching

簡直不自量力，痴心妄想

到底支那啲假消息可以幾猖狂
簡直係吹水吹到垃圾噉

可以開老竇揾仔逐個抄了

我見到梁勁廢

召喚老豆搵仔

令我諗起帝吧！
大家又係時侯幫手填表啦

梁烈唯 勁廢哥
50萬咁多 對唔住啦
唔好怪我出賣你

我懷疑會收唔到數

舉報自己
50萬用黎買gear

林奠

仲有何君妖

舉報番影人大頭果d人參與分裂國家活動
以後無人敢影大頭

維維

排名不分先後，史稱亂港十君子

張曉明
習近平
林鄭月娥
李家超
盧偉聰
港獨之父梁振英
譚詠麟
陳百祥
何君堯
李漢民

我舉報梁烈唯

用明朝既劍斬清朝既官?

可以舉報幾多次先

老豆搵仔gp大把料 金礦黎

係時候 禍不及妻兒

更正

排名不分先後，史稱亂港十暴徒

張曉明
習近平
林鄭月娥
李家超
盧偉聰
港獨之父梁振英
譚詠麟
陳百祥
何君堯
李漢民

總值: 500萬人仔

舉報自己ok？

利申 窮撚

推

唔好篤唯唯呀

舉報曬d pc條 黑犬高層 最重要係林病 呢鋪仲唔發再捐比義士！

仆街 真名上連登 比人mark低左了

內有無限人樣

仲有錢俾？

鄧炳強，葉劉表示點解會榜上無名

老豆搵仔有個list

譚永輪

舉報 香蕉糖得唔得？

陳百祥

屌你老母啦爭香港4000億美金未還呀

好多人都係聽到叻狗講野之後就出黎
舉報左 唔好同我爭

你地唔好篤唯唯出去呀 呢兩個月黎佢都好保護我地

譚伯

250萬

支共冇招了

有冇得好似參軍咁？

唔好用自己部電腦舉報呀 ！

擔心唯唯

我唔會為左五十萬出賣唯唯

估唔玩呢招，人民鬥人民

屌咪再爆何義士出黎

不督灰

唔好咁 仲有劉馬車

最高可獲50萬。

最後最多得500蚊

好彩我回鄉卡都無

自拍拿五十萬有冇得唸？

唯唯係咪坐左洗頭艇

50萬

藍絲係fb擇哂名，今次肥了

勁廢我都唔想㗎

又一個50萬

push

仔搵老豆資料庫

屌，發達仲唔係靠今鋪？祖藍唯唯，我對你地唔住

我要舉報梁振英同志

比大陸農村人睇到唔得掂 一定會一車車落黎做暴徒
佢地一世人都未必搵到50萬

勁廢!!!勁廢!!!勁廢!!!勁廢!!!勁廢!!!勁廢!!!勁廢!!!勁廢!!!

block chain上邊d資料

最高55萬
月薪可達
低至兩折

有d想出賣唯唯...

比佢知咩大陸人有睇遊行資料 條友仆硬街

何君堯父子

屌你正啊喂
舉報哂果三萬開槍暴徒再去投資分分有錢過誠哥

成班香港高官都係呀快撚D捉啦,你肯捉我比返錢你又點話

你老母你講個姓出黎係咩居心，君堯畀你累死喇

破產b

舉報d藍絲同事先

為左50萬，唯有篤何君堯個仔出來。

得果50萬 仲要人仔 呢排仲要跌到仆街
咁就想我出賣唯唯 食屎啦中共

嘩 改圖做到好多野架喎

大家唔好再推維維，佢幫左我地好多，成場運動都走係前面

港獨之母林鄭

韓國瑜
今鋪仲唔發大財

唉，屌，唯一篤肥媽出黎

檢舉果班亂咁係香港硬推惡法嘅垃圾政要份子

舉報晒啲藍絲廢老離地中產

老豆搵仔入面見到好多暴徒資料...

台獨之 母林 鄭

以前8964嘅時候係唔係有藝人集會嘅 宜家邊一個撐嘅 就篤佢上去

元朗同北角福建幫嗰啲人嘅相 請大家準備好

報左係咪要洗頭艇運返去審?

唔好為咗錢而出賣唯唯呢位好戰友

有冇巴絲想組隊互相舉報，每人分到50萬人仔，我唔介意攞哂出來買gear俾前綫

第一個舉報唯萎

我係咪可以舉報自己架

你想hide咩⋯⋯

日日都買份毒果睇
深黃到爆，仲要幾多個廣告都數埋

老逗揾仔有好多暴徒可以舉報

如借舉報名義故意捏造、謊報情況或誣告他人的，妨礙國家安全機關工作或造成其他不良社會影響的，國家安全機關將依法追究其法律責任。

未報就先怕左黨了

只要憑照片與回鄉證做校對

冇回鄉證點算

其實搵曬全港啲狗舍出黎。
掉大量老鼠曱甴入去，啲曱甴已經識得由水管走入屋，防不聲防，更加唔好講有狗守係入面，跟本吹你唔漲。
手尾又有排跟。

舉報暴徒

啊鍾乜圖個仔

仲有唯唯呢

我舉報林鄭

舉報完幾時派50萬先，2047先派換唔換到一蚊美金，換到一蚊津巴布韋幣照殺

之前網絡大軍嗰班呢?
仲有澳洲嗰班?

仔搵老豆

大把啦、689、777、君君、江澤民子孫、雜大大既家人、特朗普、安培

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

唔準舉報唯唯呀

大陸唔係無錢咩
舉報完係咪真係會找數

假設佢真係畀錢，你要拎到錢就要留真實個人資料
唔好做傻仔畀自己資料畀支共

唯唯仆街了

求你地唔好舉報 唯唯

舉辦果班 信奉伊斯蘭教既帝吧

帝吧 嗰堆暴徒

國家維穩
三萬黑警x五十萬人仔 平分俾遊行果二百萬人？

希望我地既領袖唯唯冇事

發達啦

佢地成日話外國勢力，不如交特朗普比佢

福建幫

我要舉報林奠亂港

成班垃圾官 時候到了

On9下你咁認真

舉報哂d黑警先啦

發達啦！白衫暴徒都幾百人

發大財

交哂揾仔啲名上去

我都係on9覆
你咁認真

舉報所有黑警

我要舉報搞福獨既暴徒

何君堯大獲

舉報返啲五毛

50萬 係北京上海呢啲支那地方買樓都唔夠啦

5千都唔知有冇

黑警亂打人，亂開槍，放摧淚彈上民居，侮辱市民，縱容元朗恐怖子......
亂港暴徒仲唔係佢地？
冇得傾 一定要舉報

藍屍相

痰餵豬

佢個仔唔係手足嚟嘅咩

回鄉証係8-9年前已經過期驚你有牙

第二個馬車

689收澳洲錢
777老錢仔係英國人

恐怖分子

哈哈哈哈哈 啲大陸狗真 唔止無腦咁簡單

成班福建黨諗住係香港起𣄃
到時淨係收錢都唔知點計

lm

元朗北角果班起一起底丫唔該
臘曬水喉通木棍老牛
個個有曬相有曬片
今次仲唔肥仔

佢個仔拆國旗

何君妖個仔拆國旗我好撚嬲唔知點算。而家終於搵到舉報渠道

中國哪有錢 有錢就唔會問我哋借四千億 死都唔還喇

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

阿叻留比我，唔好爭

喂你咁樣唔係幾好

想香港人為錢批鬥

梁競徽

林鄭絕對唔係間諜 你地咪撚屈佢

快d拎老豆搵仔堆post

緊係777啦 港獨之母

唔好搞勁fight 哥

一個白衣人值五十萬， 呢次發達啦

福建幫有一千人
呢次和味囉

外國巴打將D福建元朗仔舉報哂上去有冇得諗

梁家輝
譚詠麟

有錢找數先好
唔好問返香港借呀

大家應該都收埋唔少元朗暴徒照,識做啦

你班暴徒我都忍得你地耐啦，梁勁廢！

我開始擔心港獨之父了

五十萬票據，可於2047年後提取

亂港暴徒排頭位一定係林鄭月娥

講過唔爆出嚟

五十萬

Cop哂老豆搵仔d資料過去啦

全力推行動文宣！

石鏡泉

唔好出賣梁義士

我唔會出賣啲黑驚架

唯唯小心

李力持 領導們 係佢叫人圍中聯辦
收30萬 ok 不貪心

元朗鄉黑，呢到好多個，只係收你一個人既價又點話

帝吧個啲成員有福了

想係老共手上拎錢？ 到時條友追數會唔會俾佢捉埋入去

請唔好當何義士係condom

搞晒何妖777689全家啦 仲有班同帝吧

警犬d仔女全部登記左先

班狗

盧狗同警渣！
你睇尋晚～冇警察，好和平

林鄭唔好走住，繼續留喺度connect香港人呀

中共同你講送50萬人仔你

咁你都信 你條傻鳩一定係白卡佬

反牆用家自爆身份登記表

有咩法追究

快啲舉報身邊的大陸同事/同學
等佢地係蛆國嘅家人比人捉

咁要幫何生舉一舉報啦

仲要share連登呢啲港獨平台

可唔可以舉報林鄭？

肥媽

5毛就有

唯唯 我知你有做
sorry 等錢洗

快舉報藍絲

唯唯我對你唔住

嘩屌
大陸啲官洗錢洗到咁點算好

正
十億人仔不是夢

今舖愛國愛黨嘅連登仔仲唔fatfat

啲香討bk暴民你地小心啲呀

唯唯 有圖有真相 速比50萬

我係我係快啲

上星期係Bloomberg 見到，疑似鄭嘉穎

discuss hk
baby condom

反中亂港基地

莊思敏

余文樂其實都幫我地

唔割呀 唔割呀
但有五十萬幫手足買gear...

咪係囉
收50,000,000 外國資金激發港獨思潮，擺明就係想分裂國家
依家仲掟埋張國旗落海
呢啲人點可以由佢逍遙法外

帝吧大軍

對唔住了，我要舉報baby kingdom

福建幫成員點算

仲有唯唯點算

又玩群眾鬥群眾 由鬥地主開始 玩足幾十年 佢厭唔厭呀

罰抄username

篤灰可恥

佢地唔知呢個世界有樣野叫deepfake

求下你地唔好篤樂仔

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

就算係假既
都會有一班貪錢既仆街做舉報
建議手信舉一堆五毛政棍上去搞亂佢server

唯唯 我唔會舉報你

實不相瞞
每次都見到樂仔揸GTR義載班暴徒返屋企

唯唯好驚

何妖我黎啦

中共講野都好信，btw睇黎中共無棋

冇回鄉証

邊有咁多錢俾
最多咪$0.3

找到了，就是林鄭月娥！
在競選特首時，曾多次以英語發放亂港暗號「weconnect」
後又證實全家皆有英國護照
證據確鑿
不容分辯

唯唯rip